有冇人覺得，連登冇左我唔得？

覺唔覺？

覺

濛兄！

想問下你幾時死

大家都好絶下

我有得罪你？